道具銀紙案辯方質疑：陰司紙都係假銀紙? 控方：陰司紙僅可在陰間流通

金像電影《樹大招風》道具領班因管有23萬張拍戲時用的道具鈔票，被控保管偽製紙幣罪，同案另有一名向他的公司借近一萬張道具鈔票拍片的日本貨代購員。道具領班張偉全下午接受盤問時強調，該批道具鈔票並非偽鈔，辯方大狀更指「唔係真銀紙就一定係假銀紙?陰司紙都係假銀紙?」控方反駁指陰司紙僅可在陰間流通。

張偉全承認需小心謹慎處理道具鈔票，道具鈔票若流出市面會造成很大麻煩，但他沒有道具儲存清單，每次用道具鈔票前僅是一疊一疊地數算，並非一張張地數。

張記得2014中先拍攝《迷城》，然後再拍《樹大招風》，他否認《樹》片所用的道具鈔票是《迷》的剩餘道具，因兩片所涉不同年代。

張指不認識首被告羅潤霖，只因羅是從事製片的女性朋友介紹，他知道羅需要道具鈔票拍微電影，而他沒有要求職員記下羅的個人資料。聆訊後天繼續。

控方係咪傻撚咗

本身檢控已經on9

假銀紙夠僅可以係電影流通啦

首先佢點知

遲早玩大富翁要入真監獄

落陰間採證再返陽間呈堂檢控

係呢個痴撚線既香港，呢件事顯得好合理

依單野都唔知做咩9

弱智

好似小學雞嘈交

成件個重點係動機呀麻
佢個動機係唔係為左詐騙先

DOJ班友

控方又點知 唔通佢

個官會唔會覺得哂緊佢時間

銀紙有幾真?

[DOJ成班狗落過去返黎？？！！

玩大富翁用真銀紙啦以後

香港依家大單嘢當睇唔到
然後就不斷反智係咁撚啲無聊案
目的係為轉移社會群眾視線